搭巴士上車比錢個時 扮野show張卡比司機睇

fing一fing張卡扮家屬都係司機 唔比錢搭車

依家唔係家屬都要拍卡咩 拍左唔扣錢

fing一fing碌鳩啦